有沒手足一齊用念力咒到利狗無英超？

正常途徑已經阻唔到

收嗲啦怨婦妓

係人都知我車迷黎......

有個有錢鏝迷落廣告發功了

蘋果=紅 煙花=爆炸

典搞呀
利記真係要拎英超啦 以後沒得串

串張伯偷

過埋呢2個月先講啦

佢地咁搶〇，好快洗腳